想問近呢5年 有咩愛情劇係必睇

最近wfh, 有d悶

日本愛情動作片？

愛回家

想見你

零秒出手

愛的迫降

想問電影 sorry

海派甜心

點解係5年，唔係4年，6年？
點解唔係「近年」？

掟上今日子的備忘錄

十天戀愛有限期

midnight in paris 五年未

傳聞中的陳千千

短暫的婚姻

雖然是精神但沒關係

幻愛

睇左 我覺得一般 題材係唔差

想見你
二月廿九

德魯納酒店

韓國既獨幕劇，一至兩個鐘，可以當電影睇

以下幾套我都覺得幾正
撲通撲通LOVE - 穿越劇
瘋了，因為你 - 好朋友變情人
我的黑歷史誤答筆記 - 女主角係數學老師，被迫同前夫同埋初戀困係同一個地方生活幾日

她的私生活
Jugglers
愛的迫降

藉著雨點說愛你
日韓兩版都好睇

德魯納酒店真心必睇

成為王的男人